建議熱刺同阿仙奴再打一場爭季軍

熱刺咁撚on9 罰佢降班啦

我係熱+阿+車+鏝+利+李城+狼隊+愛 球迷

超級亞軍盃